到底呢舊好似屎嘅係咩黎？

最近行過樓下啲格仔舖全部都係賣呢啲 見啲𡃁妹買十幾舊玩 到底有乜好玩

白膠漿

1

但我見佢地係咁玩佢 完全唔痴手

依家叫乜鳩鬼口水??
屌 以前細個都興過 又係呢d野叫核突膠
唔知做乜9而家又興返

係咪核突膠啲fd

唔知叫咩名 完全唔知有乜好玩 賣成十幾廿蚊一舊